乜撚野ricko 有咩新聞價值?

唔係你地推 連佢乜水都唔撚知

又冇閃卡又唔犯法，新聞假值係零
回帶下希哥閃卡好過

邊撚個ricko